屋企人問︰有無一個App幫人搵 罷食 / 幫襯 店舖？想響應

佢唔慣下下用網頁
係咪WhatsGap？
定係自由篩？
定係乜？

whatsgap
或者
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

點樣可以save個list入google map?

你開到已經save左 好似你 android

我iphone 唔知點解save 唔到
知唔知有咩解究

Copy條link，開網頁app，將條link貼上網頁版，
再登入返google Acc

之後就可以係以下google map度睇返

其實WhatsGap都唔好用
最好有得分咗食咩菜先，之後先搵邊度有

搵到個黃藍網

你可關注openrice的hker2019，咁就可以分類，佢收藏幾千黃藍店

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了